(Live)遊記

-

岩岩到左日本名古屋，成班宅男。如果聽朝番醒有人話想睇架妹架仔架風景我再打